[簽聯署] 請美國政府出手介入防止中共推行《國安法》的行爲，以確保香港的獨立地位。

雖然我知實際作用不大 但簽咗無壞

推

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

。。

。

。。。

。。。。

。。。。。

!!!

@@@

###

%%%

**

。!!

??

有冇人。

hello

hey

!!!!!!%%%

nnn/nnn

..........!!!!

oh

推唔郁

得自己單機

有冇人

hello?

嗯。。。

!!!!!!

係咪唔做標題黨就無人理?

自推。。。

唔係要攬炒咩？
落實咗仲好

hello?????

都係無人omg

人呢

um........

五毛都好 幫手推下post

你班藍絲應該都好驚先係

有無用都好
推咗先

藍絲們都幫手簽下啦 無成本

ah......

oh........

push

多謝你

作用大唔大唔係我哋去估
做左夠數
美國又多一粒籌碼
老閪都簽呀！

莫以善小而不為

有

我知你好驚 多謝你入黎推post thx

thx

thanks

開工前推多野先

你涉嫌聯繫外國勢力

我呢啲廢中上前又唔得
出去又驚累屋企
呢啲都唔做仲做咩呀？
咩叫抗爭呀？

樓主加油
推埋呢野真係要開工

PUSH that

或者咁講 香港嘅事發展到今日已經連少少都唔到我地控制 小弟認為最壞情況就係外資唔走 國際間都只係嘴炮了事 香港正式成為一國一制(雖然一早已經係) 雖然我都支持攬炒 但都希望話比美國 全世界知我地仲未放棄對民主自由嘅追求 而我地希望得到嘅係雙普選(小弟私心係獨立) 咁先可以實現五大訴求!!!!

係呀 可能都個頭近

我明 我都識人有大有細係無辦法 但都多謝你地支持

多謝你!!!!!!

已簽
推

ok push

繼續鳩自推

再推

再三推

推呀

come

再come

comecome

推。。。

記得 verify

推。。。。。

無人

done and push

9千幾個 already

推呀。。。。

推!!!!!

人人人人人

Push

haha

幫你再推 大家要簽呀!

不了

好 多謝你

thx!!!

hello 人呢

人人人人人呢

香港要取消獨立關稅地位，支那先會重創

helloooooooooo

咁即係點，務求要佢攬炒加快，而佢出手時就利用佢一步壞棋捉住佢弱點反擊？
我唔係好明，要美國出手/出口之後可以點。
Anyone explains?

大半年啦，事實已經證明左比我地睇，
美國幫唔幫手係政治決定
唔會受個聯署影響

你係就twitter 做多d文宣啦

明白 我都想攬炒 但其實對於美國會否取消獨立關稅同聯繫匯率 現階段小弟其實都唔太樂觀

幫你一下。

係 我都知d聯署係廢 所有野都係政治決定

On9

就算簽，都係叫第七艦隊出動啦，呢啲唔再簽

推！ 做多好過做少

推多次

我都知我on9 只係想多個表達方式我地未放棄啫 問心邊個會理聯署 由舊年簽到宜家都係得人權法案實現咗 或者你有咩高見教下我點做?

現代打仗成本太高 其實都接近無可能

Pish

人數

thx!!!!

thx!!!!!

Thanks 乜鳩啦，香港我都有份

我都知呢d聯署無用 同咪我知大家都想攬炒 但都肯簽 真心thx

聯署香港獨立

推
有冇用都齊齊簽

已經有

開得就要夠數，
呢啲聯署唯一成本
就係簽完唔夠100,000
令人心灰

但咩都要做，
勇嘅有人唔夠膽
上網簽下名大家真係多多益善

推 thx

Pushhhhh

到時我地就要鬥紅
以香港人既創意 總會有方法對抗
因為種子已經發芽

因為我知實有人會屌我 話到明攬炒仲保乜鳩
但我都明 就算聯署夠數又點? 其實都係無乜用

thx....

thxthx

推thx

係 真係要跟熱狗學野

唔想確保獨立地位

Sorry我唔會簽
宜家係攬炒嘅進程之中，無理由阻止，或者同美帝講其實我都唔係好想炒（？）

我覺得去Twitter做文宣叫外國留意係可以，多啲retweet
好過

仲有樓主仲係話緊保住香港，然後五大訴求，你咁係求個強姦犯放過你？
香港獨立la

推！！

我都有做twitter 唔緊要其實我都諗咗好耐開唔開post 但你唔簽我係理解thank you 你
或者可能係我未諗清楚就急急腳開咗post

快撚啲過
請美國取消獨立關稅啦
你咁想吊住條命咩？

我都想獨立 但客觀條件其實都幾難 btw最緊要要有獨立嘅心先

推
唔做永遠唔知有冇用

國際線手足入嚟睇咗佢：不停機械式重複 好容易令外國社會麻木；要人同情自己 亦要攞個國際同理心出黎connect

sorry我啱先都諗咗陣 我係咪唔應該開post叫人簽? 但其實老實講簽完都無人會理 美國其實都只係行佢想行嘅棋(政治決定) 我只係覺得希望比國際知香港人未放棄

蛇王推多下

死到臨頭都剩係識聯署